三星手機爆芒爆液晶，求推薦老實地方整機

部機2016年買的

4年android仲整

或者鐘情16:9 mon呢

我唔小心跌爛我個有精神病嘅老母嘅，整唔好就會殺死我，同埋依家啲新款機冇通話錄音

an10 an11 有部份通話錄音app正常運作到

咁冇辦法架喎
Android機就算你整返, 最多都係用多一兩年都會壞
始終都係要面對

☹️

信和地牢uncle phone
個腦細幾好人

有冇液精流出？

買過部一樣嘅新機
自己換底板

先下手為強

到時壞就唔關我事，頭先係我本身搾住佢部電話，幫佢開門，我自己都意識唔到下部電話竟然跌咗落地下，散開晒至意識到頭先隻手太乾所以「線」手都唔為意

邊D app，求推介！！！

你先擇部原生預載An11嘅新An機先，然後嘗試
CubeACR
CallRecoder(Skvalex)_v3.4.1
後者因為我用緊係部An10手機 所以親測呢一版可以錄到正常音量

佢先頭10月擅自買咗部華為（唔好屌我，係佢擅自買的）Y9s，我上網睇過係Andriod9.1嚟，我試下CubeACR先！感謝巴打推薦！我一直都以為AN機再無得通話錄音

部機夠輕身，mon又唔算細，仲有NFC，影相唔差
我估唔到會衰喺我手上，佢之前自己好高跌落嚟都冇事，有個氣泡仲因為咁而整走咗，我今次唔小心跌就要搵命賠

屎為好似有預載通話錄音功能 ，不受An9 An10限制

佢呢個型號冇
同埋我搵過晒佢部Y9s都係冇呢個選項
我依家試緊錄唔錄到半個鐘既通話，廢事日後用落錄唔到又要我賠命
我本身都已經係一個想死既人，畀佢咁精神虐待，我更加想死，不過我仲有件事要出年做，所以先放唔低

好 咁你嘗試我嘅建議睇吓錄音滿唔滿意

爆喎
應該係射出

口爆？

仲有冇得幫趁3C ?
個mon花到仆街想換

4年舊款
你買過部同款嘅過資料分分鐘仲平
再唔係自己換都唔難

巴打，電話錄音嘅問題解決咗，感激你
但又有另一個問題，請問你識唔識可以點做？謝謝

Android sms訊息轉移一問